{
  "id_query": "19828558",
  "total": 18900,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.33373,
  "origin_question": "Đến shop mua thì có khuyến mãi quà tặng gì không ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 45.33373,
      "id": "19828558",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến shop mua thì có khuyến mãi quà tặng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào chị NơHiện khi đến siêu thị mua Điện thoại iPhone 6 32GB chị sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 31.816418,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.07179,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 	
    },
    {
      "score": 22.250961,
      "id": "29472800",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết khuyến mãi mua tại shop có được giảm không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Hết khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ thì chị mua tại siêu thị sẽ không được giảm nữa nha. Chị có thể đặt hàng sớm để nhận được khuyến mãi nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.84925,
      "id": "20961106",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình mua ip 6 32g thì có đc tặng quà gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ được nhận các khuyến mãi : ( áp dụng đến 31/08) Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard,  Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.400616,
      "id": "27305779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp thì có gói khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp thì sẽ được Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) bạn nha. Không biết bạn có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhé Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.113756,
      "id": "20007636",
      "field_search": "question",
      "question": "- Quà tặng gồm những gì vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Hiện tại khi mua iPhone 6 32GB, anh được hỗ trợ các khuyến mãi: Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) và Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.799322,
      "id": "26477979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khuyến mãi đến 30/04 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 khuyến mãi:Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)Thì áp dụng đến cuối tháng ạ, còn khuyến mãi: Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  đó anh nhé, chứ không phải tất cả áp dụng đến cuối tháng anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.648514,
      "id": "17558999",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp hoặc mua online có ưu đai hay khuyến mãi gì ko shop?",
      "answer": "Chào chị Hằng,Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt cọc trước sản phẩm được Tặng PMH 300,000đ chị nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.264002,
      "id": "22140086",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 10 này mua iPhone 6 có được khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.974564,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.96364,
      "id": "27642597",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 vào ngày 15-6 thì có chương trình khuyến mãi gì không???",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại bên em cũng không có thông tin về chương trình khuyến mãi vào ngày 15/6 ạ, nếu anh quan tâm tới các chương trình khuyến mãi anh vui lòng theo dõi website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.788282,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.524414,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.089071,
      "id": "26742100",
      "field_search": "question",
      "question": "E định mua i phone 6 Có được giảm giá hay khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì nếu anh mua điện thoại iphone 6 32GB tại Thegioididong.com anh sẽ được tặng 1 Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu. Nếu anh muốn mua điện thoại này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.996752,
      "id": "18064241",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy có tặng quà ko z",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chưa có chương trình tawgj quà khi mua nha, không biết anh ở khu vực nào ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.869993,
      "id": "22883843",
      "field_search": "question",
      "question": "K còn chtr khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500k nữa hả?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại không còn chương trình khuyến mãi phiếu mua hàng nữa chị nha. Nếu chị cần gì hỗ trợ tư vấn, thì mong chị phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.714895,
      "id": "27649316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng đc khuyến mãi gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Trường hợp chị có đặt hàng sản phẩm này online trực tiếp trên website trước, không mua trả góp với gói lãi suất 0% thì chị có thể nhận được ưu đãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06), khá hấp dãn đó chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị có thể phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực chị đang ở giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.483126,
      "id": "24775412",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này mua có đc khuyến mãi gì k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm anh quan tâm có khuyến mãi sau:Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02 đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.359896,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.196766,
      "id": "26786739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trừ khuyến mãi không",
      "answer": "Chào chị Phương Dạ. Rất tiếc khuyến mãi không áp dụng trừ vào giá chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.816021,
      "id": "23169091",
      "field_search": "question",
      "question": "Black firday iPhone 6 có giảm hay khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chưa có thông tin về chương trình này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.683096,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.663763,
      "id": "24675353",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua mà không nhận khuyến mãi gì cả. Vậy giá bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì máy này không có khuyến mãi theo các quà tặng khuyến mãi và siêu thị Thegioididong.com bên em cũng không hỗ trợ trừ quà khuyến mãi vào giá trị sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện máy này đang được tham gia chương trình Săn mã giảm giá đấy anh, anh có thể chọn vào 1 ô quà và nhập số điện thoại vào để nhận được giảm giá khi mua máy này đấy anh.Chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.504269,
      "id": "27723160",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp thì có khuyến mãi kh ?",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua trực tiếp sản phẩm này tại siêu thị Thegioididong.com thì chị sẽ được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ chị nhé. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra siêu thị có hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.44772,
      "id": "22345654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500000 đồng có trừ thẳng vào tiền máy đc ko add?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và có thể trừ vào giá của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.412693,
      "id": "30398817",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá nhiu vậy. Ad.   Có khuyến mãi gì k. .",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 7.490.000đ anh nhé và hiện sản phẩm đang có ưu đãi là anh đãi tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ khi mua sản phẩm anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.131449,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.958775,
      "id": "28996533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại chi nhánh thì được khuyến mãi 500.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi ạ, hiện tại khi chị mua điện thoại này chị sẽ được Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.953358,
      "id": "22792156",
      "field_search": "question",
      "question": "Chương trình khuyến mãi góp 0% áp dụng đến ngày nào ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Chương trình  lãi suất 0% áp dụng đến hết 31.10 anh nha. Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.93766,
      "id": "20457867",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Miền Nam có khuyến mãi không",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm không có  khuyến mãi giành riêng cho khách hàng ở miền Nam anh nha. Tuy nhiên vẫn có khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.801643,
      "id": "30056884",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi giảm 500k áp dụng đến khi nào vậy QTV?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin kết thúc chương trình ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.778925,
      "id": "26427671",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 cho e hoi trả góp có khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào nah, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi khi anh mua trả góp đấy ạ. - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.752895,
      "id": "25257000",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên minh mua ntn thì đc khuyến mãi?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị thanh toán sản phẩm iPhone 6 32GB trực tuyến bằng thẻ Visa thì chị sẽ nhận được khuyến mãi Giảm 500.000đ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.710318,
      "id": "18518471",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphone 6 32gb vào thời điểm hiện tại có khuyến mãi gì không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin nào thì chị có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.699377,
      "id": "22429297",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi được mãi ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ hiện bên em chưa có thông tin là khuyến mãi anh quan tâm bên em áp dụng đến 31/10 nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.633957,
      "id": "26563120",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi phiếu mua hàng với giảm 1 triệu chỉ áp dụng đến hết ngày 15/04 thôi phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị mua sản phẩm  iPhone 6 32GB sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online chỉ áp dụng khi chị đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.619955,
      "id": "25598209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 không có khuyến mãi à QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em không có thông tin khuyến mãi cho sản phầm anh nhé, Mong anh thông cảm ạ, nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.585598,
      "id": "24681976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài đại tiệc online. Mua ip 6 có dc khuyến mãi gì k ad?",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có khuyến mãi quà tặng nào chị nha , có khuyến mãi là đại tiệc online nhận mã từ 4-5% thôi chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.530895,
      "id": "18246337",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi sắp tới 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào  để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.484634,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.465488,
      "id": "22741700",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6s 64g giá bao nhiêu vậy, có khuyến mãi gì ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Vâng anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.398447,
      "id": "21366188",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đợt này mua mà chả có quà tặng kèm theo vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB có 2 khuyến mãi khi mua máy là:Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCardCơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) ÁP DỤNG ĐẾN 31/08Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.339594,
      "id": "24552574",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này bảo hành bao lâu ạ? Có đang khuyến mãi gì kèm theo ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Sản phẩm có Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng. Và khi chị mua tại Thegioididong.com thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi nhà sản xuất  chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.305117,
      "id": "30310376",
      "field_search": "question",
      "question": "còn khuyến mãi phiếu mua hàng 500k không ad ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có khuyến mãi PMH trị giá 500.000đ anh nhé, tuy nhiên anh chỉ được nhận khi mua sản phẩm với giá thường: 7.490.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.302376,
      "id": "28791812",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 8 có chương trình khuyến mãi gì không? Tại tháng sau mình mới nhận lương",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em chưa có thông tin khuyến mãi tháng 8 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.17965,
      "id": "28055703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua theo hình thức trả trướng 2 triệu 2, mỗi tháng góp thêm thì có được khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại khi mua trra góp sản phẩm này thì bên em có các khuyến mãi : - Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Không áp dụng khi mua trả góp 0%*- Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà trong thời gian trả góp sẽ không có bất kì khuyến mãi nào nữa chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.135656,
      "id": "23265224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì đc hỗ trợ giảm 500k, đến tận shop mua thì có chương trình gì ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, khi chị mua sản phẩm với giá thường thì chị sẽ có cơ hội trúng xe SH150i (áp dụng tại Hà Nội), ngoài ra nếu chị có nhu cầu mua giá ưu đãi 8.490.000₫ thì chị cần đặt hàng online và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.122047,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.093658,
      "id": "18519659",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus 16G có khuyến  mãi không  v",
      "answer": "Chào anh KiệtHiện Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB không có khuyến mãi ạ. Tuy nhiên anh sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.899916,
      "id": "26640936",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e bán lại đt cho shop. Em đem phần quà lúc mua theo. Nhug ko có hộp ma chỉ có quà ko có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp anh mua máy mới bên em, còn thời gian bảo hành, máy bình thường. Bên em có hỗ trợ thu lại máy nha anh. Anh vui lòng mang sản phẩm cùng phụ kiện ,quà khuyến mãi ( để tránh mất thêm phí) đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.636082,
      "id": "29646390",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD khuyến mãi mua online có phải sản phẩm này sắp ngừng kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này còn kinh doanh nhiều hàng anh nha, và đây chỉ là khuyến mãi áp dụng cho sản phẩm thôi anh nhé, giảm cho các mẫu Iphone khác luôn anh nha, anh xem nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.518991,
      "id": "20520252",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy e trả bằng thẻ visa có được hưởng khuyến mãi gì k anh?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi thanh toán bằng thẻ Visa nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.366312,
      "id": "19183888",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì có đc hưởng khuyễn mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế!Rất tiếc hiện tại bên em chưa có khuyến mãi khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên nếu anh chưa chọn được gói lãi suất phù hợp thì anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.338001,
      "id": "20841755",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mình mua điện thoại trực tiếp tại cửa hang thì được khuyến mãi gì ko vậy iPhone 6 32g",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị sẽ được khuyến mãi có cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) chị nhé.nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.316871,
      "id": "30885806",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có chương trình khuyến mãi k ạ",
      "answer": "@Nguyen Quoc Vu: tài khoản google play có dùng để đăng nhập vào icoloa đk k..va 2 hệ điều hành khác nhau có dùng chung 1 tài khoản đk k",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.277967,
      "id": "26445613",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình khuyến mãi được áp dụng đến khi nào?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm có nhiều khuyến mãi. Không biết chị quan tâm đến khuyến mãi cụ thể nào để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.250652,
      "id": "21635149",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi giờ em mua iphone 6 32GB này thì có được khuyến mại gì không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.163216,
      "id": "21226805",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iPhone 6 giá 9tr mới ra gần đây fai hông ai? Nếu muốn mua trả góp thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu dzay ah? Mua trả góp có đc hưởng khuyến mãi tặng gì hông ai?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ chị nhé. Nếu chị mua trả góp sẽ nhận được các khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc).Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.123172,
      "id": "30146658",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa kịp mua thì hết khuyến mãi 500k buồn. ( sinh viên tiền đâu có nhìu",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc chương trình trên hiện không còn anh nha, nhưng đang có chương trình Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.111071,
      "id": "27178783",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay iphone 6 có khuyến mãi ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này không có khuyến mãi nào ạ , nhưng có áp dụng mã giảm giá ngày của mẹ đó ạ , mã giảm giá giảm từ 3-5% tùy vào may mắn anh nhận nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.099484,
      "id": "28861081",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có đc tặng kèm gì không thegioididong.",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là : Giảm ngay 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha , anh góp sản phẩm có lãi suất với công ty HomeCredit thì được hỗ trợ 2 khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.094546,
      "id": "22523061",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại ngày 8/10 vă được tgdd tặng phiếu mua sim gì đó, mình định mua sim mà mình lỡ lăm mất phiếu rồi. Cho mình hỏi đó là skm gì. Khuyến mãi thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Để bên em hỗ trợ anh thông tin này, anh cho em cụ thể thông tin số điện thoại mua hàng để bên em hỗ trợ anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.981585,
      "id": "23082237",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi hiện tại neu mua ip 6 được khuyến mãi gì k ạk.",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ 1 khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH150i (áp dụng tại Hà Nội)Nếu chị quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.920021,
      "id": "27498226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua vs giá này thì k có khuyễn mãi gì đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua với giá  6.690.000₫ thì sẽ không kèm theo khuyến mãi nhưng anh ơi mức giá này là rất tốt rồi nên anh có thể tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.851533,
      "id": "27429123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hang online có đi khuyến mãi mua sim ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì có thể mua được sim Vina Bùm độc quyền bên em kinh doanh giá 150.000đ ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.821858,
      "id": "30606407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua iPhone 6 cũ trả góp lãi suất thấp có đc khuyến mãi phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trả góp có lãi suất là vẫn được khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.761286,
      "id": "24130065",
      "field_search": "question",
      "question": "nhân dịp đầu năm 2018, tdgd có chương trình khuyến mãi đặc bietj gì ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì em thấy có chương trìnhg giảm 8% khi mua sản phẩm (không áp dụng iphone), còn sang tháng 1 thì em chưa có thông tin về chương trình gì cụ thể ạ, nhưng nếu có thể anh thường xuyên truy cập website bên em để cập nhật thông tin nếu có chương trình khuyến mãi bên em sẽ cập nhật lên web để anh tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.642731,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.558934,
      "id": "29145325",
      "field_search": "question",
      "question": "Nay lên mua được khuyến mãi 1tr đúng không ạ. Thời gian km tới bao giờ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ. Khuyến mãi Giảm ngay 1.000.000₫ chỉ áp dụng nhận hàng ngày 17-19/08 thôi anh nhé, hôm nay là ngày 16/8 ạ. Anh vào ô MUA NGAY... để đặt giữ máy trước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.513004,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.486615,
      "id": "24013583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình khuyến mãi xả kho iphone 6 99k có thật không muốn mua thì làm như thế nào",
      "answer": "Chào anh Trường,Bên em không có khuyến mãi xả kho như anh nói ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.467869,
      "id": "20161517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua A5 2017 giá 7tr9 vào hôm 26/6 muốn đổi em này thì bù bao nhiêu ạ. Full quà tặng đủ hết ạ",
      "answer": "Chào anh Phong,Nếu máy anh lúc mua tại siêu thị Thegioididong.com là máy mới, hiện tại anh trả máy đổi sang sản phẩm này, anh cần bù thêm khoảng 2,670,000đ nha anh! Đây cũng là số liệu tham khảo, anh vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.457479,
      "id": "20835976",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này mua có khuyễn mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh sẽ có các ưu đãi sau:Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCardCơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.339451,
      "id": "27448707",
      "field_search": "question",
      "question": "theo mấy anh thì điện thoại iphone 6 32GB nay mai có khuyến mãi đặc biệt nữa không",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang có chương trình đặt giá sốc 6.690.000₫ anh hãy đặt hàng và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn để mua với giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.225271,
      "id": "26426646",
      "field_search": "question",
      "question": "Được tặng phiếu mua hàng thì mình mua cái gì cũng được ạ",
      "answer": "Chào anh Hùng!Dạ với phiếu mua hàng Iphone thì anh có thểm ua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com  và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.190503,
      "id": "31872389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6s hiện tại giá khuyến mãi k ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại iPhone 6S bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.173755,
      "id": "18325710",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G có được tặng gì ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện nếu chị mua sản phẩm này thì chưa được tặng gì nhé, tuy nhiên thì chị sẽ nhận khuyễn mãi là Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng nhé. Chị ở khu vực nào ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.09344,
      "id": "22471070",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng phiếu mua hàng thì có dựơc trừ thẳng lun không ạ",
      "answer": "Chào chị,Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không được trừ vào giá sản phẩm chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.082984,
      "id": "18246310",
      "field_search": "question",
      "question": "sắp tới 30/4 - 1/5 shop mình có khuyến mãi với điện thoại iphone 6 này ko ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em  chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.021404,
      "id": "18535179",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay vinaphone co khuyến mãi 50% ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể liên hệ nhà mạng Vinaphone để nhận các thông tin khuyến mãi từ nhà mạng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.980749,
      "id": "27012030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ip6 trực tiếp còn dc khuyến mãi k ạ",
      "answer": "Chào chị, rất tiếc với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang không có chương trình khuyến mãi nào ạ, mong chị thông cảm chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể thông tin giúp em khu vực mình cụ thể quận/huyện tỉnh để em kiểm tra hàng trên khu vực mình chị nha,mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.947477,
      "id": "18246331",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi sắp tới đợt 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi hay giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại thì bên em vẫn chưa có thông tin về khuyến mãi nhân kỉ niệm ngày lễ như anh nói ạ. Anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.891422,
      "id": "26808890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã khuyến mãi có dc giảm giá khi mua trực tiếp tại cửa hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị phải đặt hàng online trên website rồi sau đó ra siêu thị mua hàng thì mới được chị nhé. Hiện mã giảm giá này chỉ áp dụng online thôi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.8863325,
      "id": "23335639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua ở tại quán TGDĐ có dc giảm giá khuyến mãi ko ??",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trực tiếp Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com mà không đặt trước thì sẽ không được giảm giá chị nha, chị vui lòng đặt trước sản phẩm tại web để được mua với giá ưu đãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.776117,
      "id": "26506600",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi hàng chưa đập hộp fai k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Khuyến mãi giảm giá thì sản phẩm vẫn nguyên seal hàng mới đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.646297,
      "id": "24197918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 32 GB ở tgdd tặng phiếu mua quà, vậy phải lấy ở đó những mặt hàng nào thì mới được trừ tiền? Lấy thẻ điện thoại có được không?",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì chị có thể mua được tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và cả card điện thoại vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.62037,
      "id": "18454358",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g còn khuyến mãi trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.58478,
      "id": "26849451",
      "field_search": "question",
      "question": "chương trình đại lễ khuyến mãi nhứ thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị xem cụ thể  nha , chị sẽ dùng số điện thoại nhập vào và lấy mã giảm giá chị nhé , và mức giảm của mã là :- Các sản phẩm hãng Apple và Laptop: Giảm từ 3% - 5%- Điện thoại, Tablet, đồng hồ thông minh các hãng còn lại: Giảm từ 3%- 15% chị nhé , tùy vào may mắn của chị nữa ạ , chương trình chạy từ ngày 25/04 đến 22h 01/05 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.546595,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.518391,
      "id": "24124708",
      "field_search": "question",
      "question": "Sắp tới có chương trình khuyến mại gì không ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này bên em chưa có thông tin khuyến mãi về sản phẩm. Phiền chị theo dõi thông tin trên website, khi nào bên em có khuyến mãi sẽ thông báo trên website chị nhé.Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.494959,
      "id": "20523638",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán tiền mặt có khuyến mãi ko v add",
      "answer": "Chào anhnếu anh thanh toán bằng tiền mặt thì sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc)  nha. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.463949,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.294417,
      "id": "17585545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , bây giờ mua đt tại tgdd, thì hạn khuyến mãi mua sim bùm 120k đến chừng nào ? năm sau còn k ? vì mình vừa mua 1 cái sim bùm ở đây",
      "answer": "Chào chị,Dạ SIM Bùm hiện có giá 150.000đ ạ, hạn mua bổ sung là 90ngày kể từ khi mua máy ạ.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.293165,
      "id": "27689268",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng đồng thời tất cả các khuyến mãi không (matercard+online) được giảm thẳng 1tr3 không",
      "answer": "Chào anh Anh ơi , anh mua sản phẩm online iphone 6 32GB được khuyến mãi :-Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.275945,
      "id": "17931962",
      "field_search": "question",
      "question": "e có đặt mua rồi mà k biết có đặng tặng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh TuấnHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi quà tặng nhưng anh sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.253446,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.172862,
      "id": "24316504",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32g này có khuyến mại gì không ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.158543,
      "id": "26246267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi . Đặt trước 12 ngày sau ra láy có được khuyến mãi không ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì bên em không hỗ trợ giữ hàng đến 12 ngày anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.108219,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.094219,
      "id": "22348286",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi có trừ thằng vào tiền máy ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Huyên,Dạ nếu mình chọn phiếu mua hàng 500.000đ thì cũng có thể trừ vào tiền giá máy luôn nha anh nhưng chọn phiếu này sẽ không áp dụng mua trả góp lãi suất 0% anh nhé, cần được hỗ trợ tư vấn hay đặt hàng anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.998547,
      "id": "25094514",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32GB k có khuyên mãi khi mua hàng hả shop",
      "answer": "Chào chị,Hiện iPhone 6 32GB khi mua có khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (20/01 -14/02) đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.820208,
      "id": "21279066",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hnay 26/8 mobifone có khuyến mãi 50% k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại, em chưa kiểm tra chưa có khuyến mãi 50% của Mobifone hôm nay chị nha! Chị liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ cụ thể hơn nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.781959,
      "id": "19427500",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32g có khuyến mại gì ko vậy",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng khi mua sản phẩm chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.770634,
      "id": "18518728",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có khuyến mãi ở cái đt iphone 6 32gb vậy",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện chưa có thông tin khi nào sẽ có khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Khi có thông tin thì bên em sẽ cập nhật trên website đó chị. Chị vui lòng truy cập website thegioididong.com thường xuyên để biết thông tin nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.650018,
      "id": "29899635",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32G có màu vàng đồng k?.Có khuyến mãi dịp trung thu phai k ạ?",
      "answer": "Chào chị Huệ,Dạ hiện sản phẩm này không có màu vàng Hồng chị nha, và hiện bên em sắp có khuyến mãi ở này chị có thể tham khảo thông tin giúp em ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.61241,
      "id": "22756707",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết ngày 31/10 còn khuyến mãi k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ các khuyến mãi (nếu có) đều sẽ kết thúc vào ngày 31.10 nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.564315,
      "id": "29742527",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến mua trực tiếp tại chi nhánh thì có được  hỗ trợ thêm gì ko ạ ? Vì dụ như dán màn hình hoặc tặng thêm gì ko ạ.  Với cả còn iphone 6 64gb nữa ko và giá là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với Điện thoại iPhone 6 32GB nếu chị đến trực tiếp siêu thị mua thẳng sản phẩm thì chị sẽ được giảm ngay 500.000đ chị nha. Kèm với Cơ hội trúng 30 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.55076,
      "id": "26092237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến shop mua thì tiền máy này bao nhiu ad?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Khi chị mua trực tiếp tại siêu thị thì có giá 8.490.000đ.Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng đặt mua online và sau đó đến siêu thị nhận hàng để mua với giá 7.990.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.519646,
      "id": "22709809",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ip6 còn khuyến mãi trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì nếu được anh có thể cung cấp rõ hơn hiện tại không biết anh muốn trả góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.334369,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.322332,
      "id": "24617362",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chi em hỏi iphone6 nếu để sạc qua đêm thì có ảnh hưởng gì đến bin không ạ? Và khi nào không dùng đến là em lại sạc thì có gây ảnh hưởng đến máy không ? Mong qtv trả lời đầy đủ ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy sử dụng công nghệ Pin mới nên bạn có thể sạc Pin như bạn nói trên điều được, lưu ý không vừa vừa sử dụng vừa sạc bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.303458,
      "id": "27117076",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được tặng dán cường lực khi mua đth không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em không có hỗ trợ kính cường lực chị nhé, Mong chị thông cảm ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.229308,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.200774,
      "id": "28090210",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi ben mình h co chương trinh khuyến mãi j k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có khuyến mãi:",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.0314455,
      "id": "27453991",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua giá 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua giá ưu đãi online trên web thì không có hỗ trợ khuyến mãi PMH 500.000đ này chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.0314455,
      "id": "27436283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6.690.000đ có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Mua giá sốc online không có tặng kèm phiếu mua hàng 500.000đ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.02096,
      "id": "21622662",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi còn chương trình khuyến mãi trả trước 0 đó k ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.009621,
      "id": "18247059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sắp 30.4 1.5 shop có khuyến mại giảm giá sp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin cụ thể chương trình khuyến mãi vào ngày 30/4- 1/5 ạ! Anh có thể theo dõi thêm thông tin trang web ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.98894,
      "id": "27911873",
      "field_search": "question",
      "question": "có tặng dán màn hình không ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm trên không có khuyến mãi tặng miếng dán màn hình ạ , tuy nhiên có khuyến mãi hấp dẫn như :-Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ -Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadCòn anh mua online được khuyến mãi thêm :-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm ngay 300.000đ khi mua trả góp Online bằng thẻ tín dụng Vpbank (Từ 15/6 - 15/8) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.960706,
      "id": "26459204",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì có được hưởng khuyến mại giảm giá không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua trả góp thì mình được nhận khuyến mãi :- Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.95496,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.941613,
      "id": "28152843",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua nhưng tới 4 tế mới mua được mà 30 hết khuyến mãi r( giữ hàng được k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại siêu thị trong tối đa 72 tiếng nha chị, nếu chị muốn đặt hàng có thể bấm vào nút \"\"MUA NGAY\"\" điền thông tin và sau khi đặt giữ hàng thành công chị vui lòng ra siêu thị kiểm tra và nhân viên sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục nhận máy ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.937773,
      "id": "21438543",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, tgdđ đag khuyến mãi bán iphone 6vs giá 99k đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhEm xin xác nhận Thegioididong.com không có khuyến mãi này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.846572,
      "id": "25698739",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd còn ip6 màu xám k ạ và giá bao nhiêu khuyến mãi ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu xám anh nhé Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ? Hiện sản phẩm có khuyến mãi giá 8.490.000đ. Hiện sản phẩm đang có chương trình khuyến mãi GIAO HÀNG 1 GIỜ - LỖI ĐỔI TRONG 1 NGÀY ưu đãi giảm giá lên tới 20% anh nhé. Hiện anh có thể nhập số điện thoại tại website của sản phẩm để nhận mã giảm giá dao động từ 3%-10%-20% anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.820072,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.7412195,
      "id": "27516665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giá online 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500 ngàn không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá khuyến mãi online trên web thì không có hỗ trợ tặng PMH 500.000đ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.73902,
      "id": "23294540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 voi gia 8490000đ có dc khuyến mãi thêm 300k khi mua tại siêu thị mới khai trương k qtv",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc thì với chương trình tại siêu thị mới thì anh cần ra siêu thị để có được thông tin cụ thể anh nha, em không có thông tin đến anh được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.696292,
      "id": "22740847",
      "field_search": "question",
      "question": "E góp iphone 6 32 gb có lãi suất vậy có được khuyến mãi j k ak",
      "answer": "Chào anh ! Khi anh mua góp máy iPhone 6 32GB anh có khuyến mãi là Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, chọn 1 trong 2 khuyến mãi là:- Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) nha anh, khi anh chọn thêm khuyến mãi này thì anh không tham gia được trả góp lãi suất 0% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.665357,
      "id": "28871350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 đang có giá là 7.490.000 và mình thấy ghim khuyến mãi là giảm ngay 500.000 có nghĩa là máy còn 7.000.000 đúng không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB đang có chương trình khuyến mãi giảm ngay 500.000đ chị nhé và áp dụng với tất cả các hình thức mua hàng ạ, tuy nhiên với trả góp lãi suất 0% thì chương trình không được áp dụng, như vậy nếu chị mua máy chị sẽ mua với giá là 6.990.000₫ chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.655891,
      "id": "28460440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bị rớt thì có ảnh hưởng gì đến linh kiện bên trong ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này còn phụ thuộc vào nhiều yếu tố bạn nhé, nếu hiện tại bạn vẫn sử dụng máy bình thường, chưa gặp phải lỗi gì thì có thể máy chưa bị ảnh hưởng nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.637546,
      "id": "26250580",
      "field_search": "question",
      "question": "mua hàng online được khuyến mại những gì vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại ben em đang có chương trình \"Cá tháng tư,  giảm thiệt bự, giảm đến 30%\" đấy ạ. Anh có thể tham khảo chương trình này để có thể tham gia anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.578104,
      "id": "23456256",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c cho e hỏi ạ, máy này chưa mở hộp chứ ạ, mua máy có đc tặng thêm gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đảm bảo sản phẩm vẫn còn nguyên seal và nguyên hộp đó chị nha. Và với sản phẩm trên thì bên em vẫn chưa có chương trình khuyến mại tặng quà cho sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.464428,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.434814,
      "id": "19306181",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua mình dán phần lưng phần keo trong có ảnh hưởng gì đến màu của máy không?",
      "answer": "Chào chị Thanh,Việc dán keo trong máy vẫn không ảnh hưởng đến màu máy chị nha! Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.389592,
      "id": "27430134",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ  ,ad cho e hỏi là mua online thì dc giảm còn 6tr7 có tặng pmh 500k ko ạ.mà có tặng thì có dc sử dụng trừ thẳng vào giá thêm ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online  6.690.000₫ thì không được tặng thêm Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.37456,
      "id": "18290293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua tại tgdd là 9.9990.000co phải trả thêmphí gì ko qtv. Nếu phát sinh  thì khoảng bao nhiêu ak. Mua máy có phụ kiện gì tặng kèm ko qtv.",
      "answer": "Chào chị Mến,Với múc giá của máy hiện tại là 9.990.000đ thì chị không cần phải trả thêm mức phí nào thêm chị nha. Khi mua máy thì các phụ kiện chị nhận được sẽ là:  Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, Hộp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.373041,
      "id": "28577993",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.34251,
      "id": "19870291",
      "field_search": "question",
      "question": "Co khuyến mại gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có khuyến mãi anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.340976,
      "id": "23727453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc tặng phiếu mua hàng không qtv",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp lãi suất 0% với máy này thì không được nhận phiếu mua hàng trị giá 500.000đ nha anh ngoài ra thì vẫn được nhận ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.321436,
      "id": "23547339",
      "field_search": "question",
      "question": "Trang Thế giơi di động cho minh hỏi vơi chương trình khuyến mại khi mua máy tặng 500k áp dụng từ khi nào? khi mình đến mua sản phẩm ngày 30/11 tại thế giới di động không được nhân viên thông báo về khuyến mại này mà mình phải mua nguyên máy bay giờ mình phải làm như thế nào để được nhận khuyến mại.",
      "answer": "Chào chị !  Khuyến mãi Phiếu mua hàng chỉ vừa được hỗ trợ vào đầu tháng 12 thôi chị nha. Chị mua máy bắt đầu từ hôm nay thì mới được nhận khuyến mãi chị nhé, còn nếu chị đã mua máy hôm qua thì sẽ không được nhận khuyến mãi ạ. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.308752,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.293245,
      "id": "28582864",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói khuyến mãi 500k có được dán keo  và kinh cường lực ko AD hay ntn",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ dán keo và kính cường lực nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên, với phiếu mua hàng của iPhone 6 32GB thì mình có thể mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau bằng với giá trị của phiếu mua hàng anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.229999,
      "id": "18276027",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32g dịp lễ này có khuyến mại gì ko",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác các khuyến mãi dành cho sản phẩm iPhone 6 32GB vào dịp lễ chị nhé. Nếu có thông tin chính xác bên em sẽ cập nhật trên trang Thegioididong.com, chị vui lòng theo dõi trang để biết thêm thông tin chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.2236805,
      "id": "29961634",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ mua iphon 6 mới còn bao nhiêu. Trừ các khoản khuyến mãi khác. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB đang có giá là 7.490.000₫ và đang có chương trình giảm ngay 500.000đ  (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì còn  6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.221965,
      "id": "27152783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 đag có khuyến mại gì k?",
      "answer": "Dạ chào chị.Hiện đang có chương trình giảm giá ngày của mẹ đó ạ, 3-5% nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.173468,
      "id": "23443249",
      "field_search": "question",
      "question": "shop có nhận thu mua iphone 6 cũ không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm được mua mới tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành thì anh vui lòng cung cấp cụ thể ngày tháng năm mua và giá cụ thể của sản phẩm đê bên em có thể tính giúp anh giá thu lại ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.173212,
      "id": "26163193",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến tgdd có giá 7990k k ạ. Với có màu gì ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.1695385,
      "id": "26782156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày mai mình mún lấy mã khuyến mãi thì làm sao ạ  phải ra trực tiếp cửa hàng lấy hay sao ạ  thế thì bất tiện quá ,có thế gửi mã qua dt dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng quay lại web vào ngày mai để bên em hướng dẫn lấy mã qua điện thoại chị nhé. Không nhất thiết phải ra siêu thị ạ. Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.145871,
      "id": "27634945",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua Iphone 6 7.490.000 là có tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này nếu anh mua online và thanh toán 100% bằng thẻ mastercard thì anh sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.094937,
      "id": "19820579",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip6 thì có khuyến mại j ko bạn ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mại:Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng Master CardNếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.073456,
      "id": "28577854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 1e thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.0637245,
      "id": "27752452",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% là không đk phiếu quà mua hàng 500 k à",
      "answer": "Chào anh !  Dạ đúng rồi ạ nếu anh mua trả góp với gói lãi suất 0% thì sẽ không được hỗ trọ phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.030311,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.993903,
      "id": "27275165",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sáng thấy còn 6tr9 mà tăng giá mà bảo khuyến mãi sợ thật",
      "answer": "@Thành: khuyến mãi 500k nhưng tăng 500k , TGDĐ la dụ mấy về tiểu học ))",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.990319,
      "id": "18526239",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy có tặng j hk ạ",
      "answer": "Chào bạnHiện khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB không có quà tặng gì ạ. Tuy nhiên bạn sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ.Thông tin đến bạn ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.883363,
      "id": "29010769",
      "field_search": "question",
      "question": "Em được mã giảm giá 3%. Hôm nay khuyến mãi 500.000 đ nữa. Vậy nếu cộng hai ưa đãi này lại thì em mua iphone 6 sẽ mua với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh MinhDạ, khi anh nhận được mã giảm giá 3% và khuyến mãi giảm 500.000đ thì khi anh thanh toán giá máy chỉ còn 6.780.300đ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng để hưởng khuyến mãi ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.88067,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.860153,
      "id": "28872622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại trả tiền ngay lúc mua thì chỉ có km 500000d chứ không được tặng thêm ốp lưng  hoặc phụ kiện máy nữa phải không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với sản phẩm này nếu anh mua trả thẳng thì anh sẽ được Giảm ngay 500.000đ còn 6.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm anh có thể thông tin khu vực của anh để em kiểm tra hàng giúp anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.776189,
      "id": "26803176",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng kia khi mua sp thì đc tặng à và có trừ v sp k ạ",
      "answer": "Chào chị Huyền. Dạ. Rất tiếc phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá sản phẩm chị nha, Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.773011,
      "id": "30950522",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn tặng phiếu mua hàng ha?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc không còn ạ, sản phẩm chỉ đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.762969,
      "id": "26251112",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua ip 6 bản 32g tại tgdd trong ngày hôm nay thì được khuyến mại những gì vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu kèm săn mã giảm từ chương trình cá tháng 4 nhận sản phẩm hôm nay đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.760152,
      "id": "22515171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni mua được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ. em không mua thì được trừ vào tiền máy ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại phiếu mua hàng của sản phẩm không hỗ trợ trừ vào giá bán của máy chị nhé. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.725649,
      "id": "18197676",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là học sinh muốn mua trả góp thì có ưu đãi gì không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện các công ty tài chính chưa có gói lãi suất dành riêng cho học sinh ạ. Khi mua góp iPhone 6 32GB thì hiện Thegioididong.com chưa có khuyến mãi gì kèm theo ngoài Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nha. Nếu anh là học sinh thì chưa đủ tuổi mua góp nhé. Để mua góp thì anh phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.68096,
      "id": "26570595",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa đặt hàng cái iphone 6 siêu thị bảo là e sẽ đến siêu thị nhận hàng từ 2-7 ngày, vậy khi đến siêu thị nhận hàng e còn đuợc khuyến mãi giảm 1 trịu k?",
      "answer": "Chào chị,Chị phải nhận hàng từ ngày 11 - 15/4 thì mới được giảm 1 triệu nha. Trường hợp chị chuyển hàng sau ngày 15 thì sẽ không được Giảm 1 triệu chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.663615,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.662886,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị hở sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.6419525,
      "id": "19623163",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiện có được khuyến mại gì ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ để Thông tin chính xác về chương trình danh cho khách hàng thân thiết, bên em sẽ kiểm tra và liên hệ hỗ trợ anh trong 30 phút nữa anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.592165,
      "id": "21123972",
      "field_search": "question",
      "question": "shop làm việc từ mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ siêu thị bên mình làm việc từ 7h30 đến 22h đó bạn nhé, còn siêu thị thì mở cửa từ 8h00 đến 22h00 bạn ơiThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.515181,
      "id": "23008495",
      "field_search": "question",
      "question": "Không tặng pmh 500k nữa à,Không tặng pmh 500k nữa à",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại không có tặng phiếu mua hàng 500.000đ nữa anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.49504,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.478598,
      "id": "26127907",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua online thì có miễn phí dán keo hai mặt cho mình không shop ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ miễn phí dán anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Mình muốn dán thì mình có thể mua miếng dán hiện bên em đang kinh doanh giá 60.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.423095,
      "id": "27637879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua IPhone 6  32GB với giá 7.490.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua sản phẩm Iphone 6 32Gb không khuyến mãi phiếu mua hàng chỉ khuyến mãi  :Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}